{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_027759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/jangsado-sea-park",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "長蛇島海上公園"
    },
    "text": "長蛇島海上公園\\n\n慶尚南道 統営市 閑山面 長蛇島キル55\\n\n全面積390,131平方メートル、海抜108メートル、幅400メートル、長さ1.9キロの統営市閑山面にある小さな島で14軒の民家と住民83人が住んでいます。10万本のツバキをはじめ、様々な植物が植えられているのが長蛇島の自慢です。島が横に長い形をして蚕に似ているので蚕糸島、また蛇の形に似ていることからも長蛇島と呼ばれています。冬にはツバキ、夏にはアジサイの花が咲き、季節の美しさを肌で感じられるところです。開発は最小限にとどめ、自然美を最大限に活かすとことをモットーとしており、公園のなかには、彫刻などの芸術品があちらこちらに置かれ、自然と調和しています。また、春には1,000席ほどの野外ステージで公演が行われ、文化と自然が共存する新たな概念を生み出しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "長蛇島海上公園はどこにありますか？",
            "answer": "長蛇島海上公園は慶尚南道統営市閑山面の長蛇島にあります。"
        },
        {
            "question": "長蛇島海上公園の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "長蛇島海上公園の面積は390,131平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "長蛇島には何軒の民家と住民がいますか？",
            "answer": "長蛇島には14軒の民家と住民83人が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "長蛇島の形は何に似ていますか？",
            "answer": "長蛇島の形は蚕や蛇に似ています。"
        },
        {
            "question": "長蛇島の自慢の植物は何ですか？",
            "answer": "長蛇島の自慢の植物はツバキです。その他にも様々な植物が植えられています。"
        },
        {
            "question": "長蛇島では何の花が咲きますか？",
            "answer": "長蛇島では冬にはツバキ、夏にはアジサイの花が咲きます。"
        },
        {
            "question": "長蛇島海上公園では何が置かれていますか？",
            "answer": "長蛇島海上公園では彫刻などの芸術品があちらこちらに置かれています。"
        },
        {
            "question": "長蛇島海上公園では何が行われますか？",
            "answer": "長蛇島海上公園では春には野外ステージで公演が行われます。"
        },
        {
            "question": "長蛇島海上公園の開発方針は何ですか？",
            "answer": "長蛇島海上公園は開発を最小限にとどめ、自然美を最大限に活かすことをモットーとしています。"
        },
        {
            "question": "長蛇島海上公園で何が共存していますか？",
            "answer": "長蛇島海上公園では文化と自然が共存しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 341
    }
}